世界上有英國麵包, 德國麵包, 法國麵包

之係係咩？

冇日本麵包

但係就無日本麵包

有日式麵包王

仲有香港既麥包

生命麵包

中國麵包

日本有麵包超人

世界上有紅豆飯，炒飯，天津飯
但係就無美式飯